如果法國杯葛伊斯蘭狗產品，佢地幾快死？

以後唔食清真咖哩，廢時幫手 terrorist financing